有冇巴打有閃光燈聽日一齊試

我好鍾意警察，成日搵佢地集郵，
但夜麻麻佢哋又着到黑鼆鼆，
不如大家攞支閃燈出嚟， 唔使推iso去到咁高

拎啲1200W既broncolor出黎呀

咁又唔好， 俾人當攻擊性武器點算

金鐘一向係龍友影女既地方